原來尋晚大埔事件被捕手足係九十二簽

O記半夜大埔入屋拉人 防暴警增援拉圍觀3街坊 疑與廁所爆炸案有關

【12:45】消息指，拘捕行動與今年1月底多宗廁所爆炸案件有關，今年1月27日至28日，明愛醫院急症室一男廁、油麻地佐敦道英皇佐治五世公園傷殘人士廁所及深圳灣口岸公廁外，先後有爆炸品爆炸。警方行動仍然繼續，不排除有更多人被捕。

免得有手足唔知邊隊係九十二簽
我放低佢地tg @sign92

Push

推

Oh

不割蓆
唔係黑警話係就係

亂咁拉人交數

之前唔係有post話唔係香港啦咩

只有2個可能
一係班狗鳩拉 佢可能只係次之前掉鞋盒落大埔墟站手足或者乜都唔係
二係九十二簽班人諗住fake班狗

就算係都唔會喺連登到認啦下話
更何況暫時無乜證據顯示係唔係佢哋

Cls 又亂幫手足認罪 拉

咪幫人認罪

On9 post

補source:

雖然未必係92簽

講啫

拉

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

0

可能

On9夠未

吹啦